「船P」廁所放手錶偷拍春光 22歲鹹濕仔涉案被捕

炎炎夏日「船P」大受歡迎，卻成為色狼的獵艷之途。昨（29日）午5時許，據報一班年青男女於西貢大蛇灣一艘遊艇上開派對，期間有人發現洗手間內有一隻具拍攝功能的手錶，懷疑有人暗中偷拍他人的如廁春光，遊艇負責人聞訊後立即報案。

警方趕抵調查後，拘捕一名姓姓鄒（22歲）男船客，他涉嫌「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」被捕，黃大仙警區刑事調查隊正跟進案件。

就係船家自己都有一隻先會識人地個隻係

【知法犯法】懲教署人員疑為偷拍水著少女 遊船河廁所放偷拍錶被捕

Yahoo仲乜唔提係公務員

條友本身大好前途
mola mola

手錶咁大舊 咸濕都用下腦啦

林鄭鼓勵年輕人畢業後加入紀律部隊

有無seed

你擺隻地通拿係手 人地主動比春光你睇啦傻仔

CS對犯對到懵撚左D

懲教署人員

應該係啲女去廁所佢又走到門前,對質又口疾疾/兇人

做懲教咪即係看更，仲要陪坐監

嚴重打擊紀律部隊士氣

其實入csd 差唔多係最無前途既公務員

22歲CS快啲懲罰我！

為懲教爭光發熱

去得船P都預左俾人屌架啦 扮撚晒野

但求打個和

仲乜

有錢人船p，窮撚勿入

紀律部隊會犯法

柳記不嬲最多痴線佬
仲最短命
打死都唔好做

都係求打個和

有種感覺係呢啲案捉到人通常都係衰貪心，影左一次見過癮，病態到影完又影咪出事囉

其實到底小便有咩好睇

佢身份同薪水，氹埋上床都得啦，咁傻豬

換泳衣

check清楚d囡咩body先食， 高手

其實係想影男仔

懲教搵好多咩

懲教署+1分

去得船ｐ都係雞

做乜唔即刻跳落海走佬

如廁都好睇

懲教處女職員

唔一定睇女 可能睇仔呢

黃大仙警署，ip唔洗check

其實船家買左船係可以放claim 係廁所唔犯法，可以講係怕比人偷野

咁又係，唔係你點岀世

如果做陪審係咪有得睇相

啲女人好古惑㗎

有無圖睇下係邊隻手錶

條垃圾連做字都唔識打

懲教署 一分！

都叻仔 d囡囡應該唔會太豬

放claim

仲你老母，噏乜春呀

去過船P 未

通常係廁所換埋泳衣

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

其實有無船家會裝cam

船家裝cam見到有人裝？

cam

點會冇

廁所裝cam邊會得
唔係你一句驚俾人偷野就可以裝
你有無去過一個廁所係有裝cam

「我做懲教㗎 好大壓力」

我真係無 廁所有cam啲女實屌晒鬼
除非你話收得好埋 但係咁就代表偷拍

留名睇流出

睇下有冇人傾殺人

咩身份咁巴閉 係勝在穩定

我聽過話懲教短命
但原因係？

冇用啦
懲教署而家先入波
休班警已經入咗40幾粒

紀律部隊通病
輪更太多 csd 仲要地點偏遠交通不便 環境差

其實輪更應該唔係一個原因喎
大把工都要返通宵輪架啦

唔少女俾有錢廁所中出

去得船Ｐ預俾人中出

條友應該估唔到即刻報案

正想咁講
條友識玩

故事應該係咁事主想睇偷拍女神，同船家傾買片，因為價錢太貴，所以自己不憤氣，偷偷地裝，之後比船主知，果斷報警收佢皮

裝左都唔知啦 , 晶片科技 , 你出左公船邊到有偷拍依會事

求seed

環境咁差而不固定工時既仲有邊份
同埋有一個最大因素唔記得講：番工個心理狀態係扯到好恆，一退休突然鬆左，變化太大

工時長，又悶

份工入到去就算坐係到冇野做都冇得做自己野 又冇電話 電視 報紙 與世格絕 唔痴已經好叻

佢家下綠色衫～ 陣間變啡色衫

做懲教就請教下入面嘅師兄 偷拍有咩技巧嗎 入面有唔少高手嘅

幾岩毒撚做

因為未到公海

入面有電視雜誌報紙既其實

一於掉環頭入沙咀

之後見番同事唔知咩感覺

「就係罪犯未必係壞人，犯罪亦都有好多客觀嘅原因，都好多值得同情嘅地方，同樣懲教都唔一定個個係好人嚟嘅。」

懲教署拎左一分，但仍被休班警拋離

懲教署本身都係監獄入面
坐監都冇乜分別啦

呢啲小事大家圍內策掂去咪得，個負責人又會咁多事走去報警，嘥時間又煩到自己
又可能令到受害者更加不安

差佬係咪又有得自私睇

如廁春光

Ｄ女俾Ｄ有錢仔食曬
一時想唔開

只有呢隻船既註冊國家先可以拉我

Yahoo 一向都係藍絲向

宜家包埋宿舍，放工唔駛坐咁耐車

知你朋友判邊到坐未？

拍緊有blue light ; standby red light
同埋錶款柒

條友咁做係咪係自己朋友堆到臭哂朵。。。

高手就唔會係入面坐啦

出左公海未？係咪應該只有依隻船嘅註冊國家先可以拉佢？

入去同犯一齊坐啦

一個坐入面, 一個坐出面
坐慣坐熟

有你都唔知

被捕男子為懲教署二級懲教助理
呢句咩黎

炎炎夏日「船P」大受歡迎，卻成為色狼的獵艷之途。

卻乜撚呀，去得玩船P咩目的心照啦

懲教署即係換件衫啫

22歲可以入沙咀受

之後就被犯打 然後就張承希上身

係咪公海?

Good morning sir I
Good morning sir II
Good morning sir III
Good morning sir
Good morning sir
Good morning sir V
Good morning sir VI
Good morning sir
Thank you sir!

佢on9啦

搶返隻錶掉落海

然後死都唔認

咩事都無

船p唔屌女 下次出句聲就得啦

點解唔駛出公海
打唔到和

船家hello

巴拿馬總統 同佢唔算有D交情架

都預左俾人上怕咩俾人拍換衫

差佬又有好嘢睇